工程狗 比RE玩

師傅鐵唔夠cover

師傅鐵你會唔會含石屎？
只要你條鐵含得石屎都要夠cover，唔係玩鳩你。

不過你係咪得罪佢所以要撩你啲無聊嘢又係一回事

咁都叫玩你,
你不如咪撚做

你做少左野叫你執番正咁叫玩你？定係你玩緊個re

D師傅真係好鳩,
叫佢地做好D安全野, 汁好個場, 手工做得好D 就話我玩鳩佢

R爛腳都無飯食